{
    "Information": "資訊",
    "rank": "優先度",
    "Use hero priority": "使用英雄優先度",
    "Use substat mods": "使用副屬變更",
    "Prio": "裝優分",
    "Conv": "轉換次",
    "Unequipped": "未裝備",
    "Add Substat Mods": "增加副屬偏好",
    "Add Artifact/EE/Imprint bonus stats": "設定 神器/專屬裝備/陣型 數值",
    "Stars": "星數",
    "Add any other stats": "設定其他來源的屬性",
    "Rank #": "優先度 #",
    "Set Hero Rank": "設定英雄優先度",
    "Save / Load optimizer data": "儲存 / 讀取配裝器資料",
    "Import gear automatically": "自動匯入裝備",
    "This importer will scan for only your gear. Instructions:": "這個匯入器只會掃描你的裝備。 步驟說明：",
    "Import heroes and gear automatically": "自動匯入裝備及英雄",
    "This importer will scan for your gears and the heroes that they're equipped on. Your build in the optimizer will be replaced with your ingame build. Instructions:": "這個匯入器會掃描你的裝備和英雄及其身上裝備。遊戲中的英雄配置會取代配裝器中的配置。步驟說明：",
    "Only import optimizer heroes": "只匯入配裝器中設置的英雄",
    "Import all 6 star heroes": "匯入所有六星英雄",
    "Import all 5+ star heroes": "匯入所有五星以上的英雄",
    "Import gear from screenshots": "使截圖匯入裝備",
    "Use <b>merge</b> to update all your gear with new screenshots.</br>": "使用 <b>合併資料</b> 來使用新的截圖更新你所有的裝備</br>",
    "Use <b>add</b> only if you're using screenshots and want to update a small number of gears. Can cause duplicate gear if the screenshots include existing gear.</br>": "當你使用截圖時，若只需要更新少部分裝備，請使用 <b>新增資料</b> 。若截圖中包含已匯入裝備，會導致裝備複製</br>",
    "Check for updates": "檢查更新",
    "<b>Cp - </b> Combat power, as you would find it ingame, but without factoring in skill enhances. Useful for world boss units.": "<b>Cp - </b> 戰鬥力 - 跟遊戲中的CP一樣，不過不計算技能加點後的CP，對世界王的角色有用。",
    "<b>Prio - </b> Sum of priority score of all 6 pieces, calculated using the Substat Priority filter values.": "<b>裝優分 - </b> 六件裝備的優先性分數總合，由副屬優先性篩選器的值來計算",
    "<b>Upg - </b> Number of items to upgrade - including reforges and enhances. When substat mods are enabled, modified gear is considered upgradable.": "<b>需+ - </b> 包括重鑄與強化在內，當副屬轉換開啟時，需轉換的裝備也會被視為可升級的",
    "<b>Conv - </b> Number of conversion material reforges in the results.": "<b>轉換次 - </b> 結果中的轉換重鑄次數",

    "Substat modification priority": "副屬性變更優先性",
    "Limit Rolls": "限制強化次數",
    "Mod Grade": "變更石等級",
    "Roll Quality": "轉換等級",
    "Wanted Stats": "偏好屬性",
    "Substat selections": "副屬選擇",
    "Wanted substats": "偏好副屬",
    "Don't change": "不要改變",
    "Unwanted substats": "嫌惡副屬",
    "Lesser": "上級",
    "Greater": "下級",
    "Never replace wanted stats": "不取代偏好副屬",
    "Allow replacing wanted with wanted": "允許偏好屬性重複取代",
    "Choose the maximum number of rolls to replace. For example, limit rolls = 1 would only replace base stats that didn't get enhanced. It is generally not a good idea to replace more than 2 rolls, and the higher this number is, the more permutations will be generated.": "選擇要取代的屬性的最大強化次數。例如，最小強化是一，如此只會取代沒有被強化的副屬性。取代強化二次以上的數值通常不太好，且此數值越高，需計算越多組合",
    "Choose whether to use Greater or Lesser gem stats.": "選擇要使用上級變更石或下級變更石",
    "Choose the modified substat's roll value, from min roll to max roll. The actual value ingame will be random. Values will be rounded to the nearest whole number.": "選擇轉換副屬的轉換值，從最小強值化到最大強化值。實際遊戲中的數值會是隨機的。數值會四捨五入至最近整數",
    "Choose whether wanted stats should be allowed to be replaced with wanted stats when optimizing. For example, when allowed, a min speed roll could be replaced by a max speed roll. When not allowed, the speed will be left unmodified.": "選擇配裝時是否允許取代偏好副屬。例如，允許最小強化值的速度值可被最大強化值的速度值取代。當不允許時，速度就會保持不變。",
    "Choose the substats that you want to modify for. Substats in the unwanted column will be replaced by substats in wanted column.": "選擇你想要調整的副屬性。在嫌惡副屬欄中的副屬性將會被偏好副屬欄中的副屬性取代。",
    "Choose the substats to not modify. Substats in this column will not get replaced, and will also not be selected for.": "選擇不要轉換的副屬性。此欄的副屬性不會取代/被取代",
    "Choose the substats that you want to discard when modifying. Substats in the unwanted column will be replaced by substats in wanted column.": "選擇嫌惡副屬。在嫌惡副屬欄位中的副屬性會被偏好副屬欄位中的副屬性取代",

    "Bomb Model Kanna": "爆擊型卡農",
    "Ilynav": "伊莉娜芙",
    "Inferno Khawazu": "烈焰的卡瓦朱",
    "Mediator Kawerik": "協調者卡威利",
    "Mighty Scout": "偵查兵瑪伊堤",
    "Senya": "賽娜",
    "Solitaria of the Snow": "雪國的蘇莉塔妮亞",
    "Wild Angara": "野生安卡拉",

    "Senya's 30% total Attack bonus from S2 is already automatically added.": "賽娜被動的30%攻擊已自動添加",

    "Air-to-Surface Missile: MISHA": "空對地導彈：美莎 ",
    "Spear of a New Dawn": "開闢之槍",
    "Twilight Calamity": "落日之災",
    "War Horn": "進攻號角",
    "Wings of Light and Shadow": "明暗雙翼",
    "XIII. Death": "XIII. Death",
    "XIV. Temperance": "XIV. Temperance",
    "XVIII. The Moon": "XVIII. The Moon",

    "Current version": "當前版本",
    "Links": "連結",
    "Join the optimizer Discord server for tech support, suggestions, and announcements.": "加入配裝器的Discord伺服器以提供技術支援、建議，以及獲得公告",
    "Instructions and guides can be found on the GitHub page, along with new version downloads.": "操作步驟、教學，以及最新版本可以在GitHub頁面中找到",
    "Support the optimizer and future updates!": "支持配裝器以及未來更新！",
    "Thank you": "感謝你",
    "A special thank you to the wonderful people that have contributed and helped make the optimizer possible:": "對那些讓配裝器得以成真、有貢獻的人們的額外感謝：",
    "I want to thank the entire community for all the love and support that you've shown for the optimizer. This project has been a bunch of fun to build, and I hope you find it just as enjoyable to optimize and gear your favorite characters. Please feel free to reach out to me on the Discord server for setup help, ideas and suggestions, signing up as beta tester, or just come by to chat!": "我想要感謝整個社群對於配裝器的支持與喜愛。這個計畫很有趣，且希望你能夠享受它，用它來最佳化和配置你最愛的角色們。有設置問題、想法建議、當beta測試員，或只是來聊聊，都歡迎來Discord上找我！",
    "Taokonn - for the user interface design and user experience research and guidance": "Taokonn - 感謝你對使用者介面設計以及使用者經驗的研究和指導",
    "TriATK - for all your contributions to the codebase and making translations possible": "TriATK - 感謝你對codebase的貢獻，並讓多語言系統成真",
    "Somax - for creating the dark mode and making the optimizer usable at night": "Somax - 感謝你設計黑暗模式，讓配裝器在晚上的時候得以使用",
    "Translation team - for helping to make the optimizer accessible for multiple languages": "翻譯小組 - 感謝你們的協助讓配裝器得以以多語言呈現",
    "Beta testers - for helping to find bugs and providing valuable feedback": "Beta測試員 - 感謝你們協助抓蟲，以及提供有建設性的回饋",
    
    "Use <b>merge</b> to update all your gear with new screenshots.": "使用 <b>合併資料</b> 來使用新的截圖更新你所有的裝備",
    "Use <b>add</b> only if you're using screenshots and want to update a small number of gears. Can cause duplicate gear if the screenshots include existing gear.": "當你是使用截圖匯入時，若只需要更新少量裝備，請使用 <b>新增資料</b> 。使用時請注意，若截圖中存在已匯入過的裝備，會導致裝備複製",

    "Install requirements from the <a href=\"https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer\">instructions on Github</a>": "根據 <a href=\"https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer\">Github 上的說明</a>安裝所需的運行環境",
    "Leave your emulator open, and close Epic 7": "保持你的模擬器開啓, 退出第七史詩",
    "Click the <b>Start scanning</b> button below": "點擊 <b>開始掃描</b>",
    "Open Epic 7, and load into the lobby": "打開第七史詩直到進入大㕔, 打開背包並切換至所有裝備的頁面",
    "Click the <b>Stop scanning</b> button below": "點擊 <b>停止掃描</b>",
    "Wait up to 30 secs, then once the data appears, click <b>Export</b> to save it to a 'gear.txt'": "等待 30 秒左右, 直到數據出現, 點擊<b>導出</b> 將裝備數據保存到 'gear.txt'",
    "Import the 'gear.txt' with the <b>Merge</b> option": "使用下方的 <b>添加/合併</b> 選項導入 'gear.txt'",
    "If the message tells you to, use the Level = 0 filter to manually fix any level 0 items on the Gear tab": "前往裝備列錶, 使用 等級 = 0 過濾器手動解決等級為0的裝備導入問題",

    "Unable to save file. Please try disabling your antivirus, or add the app as an exception, then restarting the app in admin mode.": "無法儲存檔案。請嘗試暫停你的防毒軟體，或是關閉此程式，將此程式加入防毒軟體的例外清單後，以系統管理員的身份重新開啟此程式",
    "Nothing to export yet, please select a folder": "沒有可以導出的數據，請選擇一個資料夾",
    "Error occurred while parsing gear. Check that you have <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#installing-the-app'>64-bit version of Java 8</a> installed and try again.": "解析裝備時發生錯誤，請砍認你已安裝正確版本的 <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#installing-the-app'>64-bit version of Java 8</a> 後，再次進行嘗試",
    "Java process failed. Please try restarting your app and check that you've installed the correct version of Java": "Java程序發生錯誤，請確認你已安裝正確版本的Java並重新啟動本程式",
    "Unable to load data from Epic7DB - ": "無法從Epic7DB讀取資料 - ",
    "Cannot calculate reforged stats. Find the item and fix it: ": "無法計算重鑄屬性，請確認裝備屬性是否正確",
    "Invalid save data": "無法辨識的儲存資料",
    "Unable to create the Documents/FribbelsOptimizerSaves folder. Try disabling running the app as admin and disabling your virus scan": "無法建立存檔資料夾，請暫停你的防毒軟體並以系統管理員身份重試",
    "Java subprocess errors": "Java子程序發生錯誤",
    "Failed to send string to subprocess": "發送訊息至子程序失敗",
    "Substat mods are enabled, but the hero's 'Keep' substat list is empty. Please use 'Add Substat Mods' button on the Heroes tab to adjust your mod preferences": "計算時勾選了使用副屬偏好，但該英雄的副屬偏好設定中，\"不要改變\"的欄位為空，請在英雄頁面的\"增加副屬偏好\"介面中設定",
    "Invalid sets, fill in the set filters from top to bottom.": "套裝選擇錯誤，請從上至下填入套裝選擇",

    "Unexpected error while scanning items. Please check that you have <a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer'>Python and Wireshark installed</a> correctly, then try again. Error: ": "掃描裝備時發生不可預期錯誤，請檢查是否安裝正確<a href='https://github.com/fribbels/Fribbels-Epic-7-Optimizer#using-the-auto-importer'>Python and Wireshark installed</a>並重新嘗試，錯誤：",
    "Update downloaded. It will be installed on restart. Restart app now?": "更新已下載完畢，重啟本程式將會立即安裝，請問是否立即重啟？",
    "Add new items to your existing items? This can cause duplicate items if screenshots include existing gear. Use this only for the screenshot importer. If you want to update your existing gear with new screenshots, use the Merge option instead.":"",
    "Are you sure you want to overwrite the optimizer's hero data with ingame hero data?": "你確定要使用\"遊戲中英雄資料\"覆蓋掉當前計算模擬器中已儲存的英雄資料嗎？",
    "Unable to detect java version": "無法偵測Java版本",
    "Only +15 level 85 gear can be reforged.": "只有+15的Lv85裝備可以重鑄",
    "Abyss lifesteal set (Gaveleet's) cannot be reforged": "深淵的吸血套裝(卡貝利特)無法重鑄",
    "Optimization already in progress. Please cancel before starting a new search.": "正在進行模擬計算，要進行新的模擬計算請先中止本次計算",
    "Your hero does not have an artifact equipped, use the 'Add Bonus Stats' button on the Heroes page to add artifact stats": "所選英雄並未裝備神器，請在英雄頁面的\"調整英雄其他數值\"介面進行設定",
    "New version available, downloading now": "新版本已發布，立刻下載",
    "No new updates found": "未檢測到新版本",
    "Checking for updates": "確認新版本中",
    "Saved mod stats": "副屬偏好已更新",
    "Saved bonus stats": "其他數值已更新",
    "Reforged item": "裝備重鑄成功",
    "Added item": "裝備新增成功",
    "Removed ": "刪除 ",
    "Locked ": "鎖定 ",
    "Unequipped ": "脫下 ",
    "Unlocked ": "解鎖 ",
    " item(s).": " 件裝備",
    "Unlocked item": "已解鎖裝備",
    "Locked item": "已鎖定裝備"
}